[求下你] 請留底陪我地

各位手足：

我唔識咩大道理，諗野都唔長遠，未必可以幫手解決到你既擔憂，但想你知道所有手足都好關心你、需要你。

相信2019年既6月所有香港人都覺得好難捱好辛苦，但我地信念、目標、希望都係一致。

我覺得我地就好似一幅puzzle，每塊puzzle 代表緊我同你。
要砌得晒一幅puzzle 所花既時間或長或短，但如果今日唔見左其中既一塊，哩幅puzzle 永遠唔會有砌完既一日。
如果你今日走左，咁我地幅puzzle 點砌得完~？
所以你留係到一齊砌埋先啦~

每一次睇到你地絕望既post 我個心都就快跳出黎啦，懇請你地唔好掉底其他手足。

如果你覺得攰請你過返自己平時既生活，唔好再不停睇fb、連登、新聞。盡量放鬆心情先

或者你有咩想同人呻又覺得無人聽既，不妨上黎開個post 同我地傾，連登咁多位手足都願意聽你講同呻。

但請你記得你絕對唔係自己一個，我地所有人都係你朋友，家人~我地一齊共過患難架啦~ 跟住落黎要共富貴呀！

sorry for 1999

大家幫幫手

多謝各位連登仔呢一個月以嚟嘅付出